仲有冇人記得西西雀事件

西西西西西西西
每個校長都考過AL

舊登神作

我仲以為冇人記得

用口呼吸。

果時睇到呢句爆笑咗 因為前面啲搞到我入晒戲
一睇到呢句好似佢對住我講咁